預先同我講中左iphone11 ?? (有圖)

簽完再抽ok?DLLM
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

補圖

你班仆街掛住抽獎DLLM

簽咗

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合

sign jor

推

以下為聯署
(1) 德國人權法全球馬格尼茨基法案 (30.12.2020) 差37100

附教學

(2) 德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 (1.1.2020) 差49000

(3) 美國白宮對香港特區政府官員，警察及其直系親屬實施加旅行禁令，唔俾佢地去美國日本韓國

(4) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差84000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差6000

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差358000

(7）美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020) 差13000

(8）美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差55000

(9) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差96000

Block

傻閪 反大灣區住啦

push

負皮係咩原因呢？

推
驗證碼就肯填

有兩個上左熱門
滾動

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

Signed

Push

根本個 server 無事, 只係特登 busy, 留住班港豬成晚係屋企不停 F5 ...